1.1 Utiliza esta url de la api Agify 'https://api.agify.io?name=michael' para 
hacer un .fetch() y recibir los datos que devuelve. Imprimelo mediante un 
console.log(). Para ello, es necesario que crees un .html y un .js.

2.1 Dado el siguiente javascript y html. Añade la funcionalidad necesaria usando 
fetch() para hacer una consulta a la api cuando se haga click en el botón, 
pasando como parametro de la api, el valor del input.
const baseUrl = 'https://api.nationalize.io?name={aqui va el nombre}';


2.3 En base al ejercicio anterior. Crea dinamicamente un elemento  por cada petición 
a la api que diga...'El nombre X tiene un Y porciento de ser de Z' etc etc.
EJ: El nombre Pepe tiene un 22 porciento de ser de ET y un 6 porciento de ser 
de MZ.

2.4 En base al ejercicio anterior, crea un botón con el texto 'X' para cada uno 
de los p que hayas insertado y que si el usuario hace click en este botón 
eliminemos el parrafo asociado.